今早交通仍然暢通

香港真是福地

咪阻人去幫手啦

其實阻到中聯辦同埋港共政府就足夠。

阻其他人咪被CCTVB呢條垃圾傳媒無限擴大